知唔知點解我叫你做狗 唔叫你食屎狗？

因為我想你連屎都冇得食呀

唔撚想食你呀死肥婆